3600 + 3060 TI 做唔做到 4K 60Hz 打機?

熄左光追佢

要3080或以上

諗多咗

無光追都ok 既

熄光追dlss較哂低setting應該勉強得

邊有咁誇張 gsync mon +全高都可以玩

2077可以咩?

btw都係主要睇咩game多我覺得
即係lol呢d就一定得無乜壓力
但去到3a大作既 我覺得好勉強囉

你要講2077咁3090都只係推到1080p

low settings 咪得

Realistically, 3070 is the bare minimum for 4K, not the 3060.

3060ti=2080s
基本上九成game 4k60 都冇問題，唔得未降低少少特效囉，邊駛set 到all low 咁誇張
成日搵某一兩隻game 行晒ultra 特效，之後話唔夠行4k60, 要set 到咁的話，3090 都行唔到4k60 啦

最好3080 或以上
4k降太多特效冇意思 可能得UI係4K

除非只玩舊game

利申 2080ti 4k用家

0

打咩機先

食鬼定AAA game先